梨木樹被不明人士開拖

據說四個白衫打人，逃走咗去一桃樹樓，仲未拉到

自己小心

打痴連儂牆嘅人

Detail pls

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

我自己係樓下見到有狗車，現場仲封咗

推

聽完錄音應該係，喱啲時期咁打人法太敏感，SOR

楓樹樓有個李姓廢中好勇武 ga! 叫佢幫手!!